{"2022-06-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-11-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-01-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p><b>VE-073</b></p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Palacio Nacional, 18\nde enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada\npor el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2019-03-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-10-14.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-05-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-12-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-09-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-02-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-08-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-02-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-11-07.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-12-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-07-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-08-24.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-08-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2019-08-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-11-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-05-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-02-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-02-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2022-02-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-03-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024, a\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2021-11-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-08-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-01-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-06-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-12-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-09-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-02-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-05-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-04-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-03-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-11-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-03-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-01-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-08-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-04-23.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-10-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-10-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-07-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>VE-036<br/><b>PALACIO NACIONAL, 21 de diciembre de 2018</b><br/><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b><br/><b>Conferencia de prensa que ofreci\u00f3 el presidente de los</b><br/><b>Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2021-02-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-02-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-09-09.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-03-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-04-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-09-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-02-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-09-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-07-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-12-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-05-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-11-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-08-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-03-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-01-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</p>\n<p>VE-081</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Palacio Nacional, 22\nde enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa\nencabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel\nL\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2021-08-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-08-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-10-26.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-09-04.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-03-31.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-09-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-09-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-03-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-04-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-06-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-02-01.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-04-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-08-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-12-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-07-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-03-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-01-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>", "2024-04-24.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-03-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-04-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-05-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-07-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria </i></p>\n<p>", "2022-10-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-09-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-09-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-07-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-05-16.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-06-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-08-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-12-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-05-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-04-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-08-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-01-25.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-03-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-01-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>VE-068</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 14 de enero de 2019.</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada por el\npresidente de los Estados Unidos Mexicanos, licenciado Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.</b></p>\n<p>", "2019-05-22.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-03-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-11-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-10-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-06-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-06-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-02-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2024-08-06.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2018-12-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div>\n<p>", "2023-07-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-09-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-01-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2021-03-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-08-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-08-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-06-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-10-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-07-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-10-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-04-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-03-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-08-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-07-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-10-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-12-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-02-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-01-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-09-12.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-08-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-09-13.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-06-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-08-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-03-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-05-26.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-01-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-049-19</p>\n<p>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 2 de enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa ofrecida por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2023-02-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-12-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-05-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-02-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-12-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-10-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-04-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-01-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p></p>\n<p></p>\n<p>", "2023-06-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-02-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-03-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-02-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-12-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-07-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-05-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-10-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-02-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-03-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o del Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-02-25.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-11-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-06-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-11-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-04-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-12-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-07-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana </i></p>\n<p>", "2020-02-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-05-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-03-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-10-20.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-12-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-01-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-08-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-06-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-04-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-11-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-06-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-01-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-01-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2024-03-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-02-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-05-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-12-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-07-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-01-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-03-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-05-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-07-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-12-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-07-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-12-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-14.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-09-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-08-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-11-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-06-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-09-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-05-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-03-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-08-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-01-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-03-19.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-06-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-11-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-06-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-04-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-12-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-07-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-02-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-07-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-05-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-10-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2024-09-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-03-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-11-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-02-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-04-25.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-01-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-11-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-09-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-02-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-10-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-04-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-01-10.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-06-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-06-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-01-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-08-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-01-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-050</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 3 de enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2023-02-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-05-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-12-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-02-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-01-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-07-01.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-10-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-07-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-05-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-04-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-08-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-08-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-08-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-04-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-06-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-10-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-02-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2019-05-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-10-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-01-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado,</i> <i>revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2021-03-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-08-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-06-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-04-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-02-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2023-10-31.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-07-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-01-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>VE-069</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 15\nde enero de 2019.</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa\nencabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel\nL\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2019-03-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-03-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-11-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</p>\n<p>", "2024-05-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-07-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-07-29.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-02-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-07-07.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-12-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-04-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-08-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-09-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-07-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-06-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-01-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2024-03-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-10-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-05-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-10-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-09-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-06-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-04-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-09-09.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-12-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-07-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-10-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-09-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-03-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-08-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-03-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-04-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-08-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-08-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-09-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-07-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-12-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-04-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-08-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-03-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</p>\n<p>", "2019-01-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata </p>\n<p><b>Palacio Nacional, 23\nde enero de 2019</b></p>\n<ul>\n<li>\u201cSe va a crear este sistema, se va a coordinar a todos los medios para que haya una orientaci\u00f3n editorial que tenga como prop\u00f3sito informar con objetividad, con profesionalismo, con independencia (\u2026) Se trata, nada m\u00e1s, de coordinar toda la acci\u00f3n, porque el IMER tiene su pol\u00edtica informativa, el Canal 22 lo mismo, Notimex igual y lo que queremos es armonizar, que haya coordinaci\u00f3n\u201d. L\u00f3pez Obrador.</li>\n</ul>\n<p></p>\n<p>", "2023-07-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>VE-035-2018</p>\n<p><b>Ciudad de M\u00e9xico, 20 de diciembre de 2018</b><br/><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b><br/><b>Conferencia de prensa que ofreci\u00f3 el presidente de los</b><br/><b>Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez</b></p>\n<p>", "2021-02-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-02-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-03-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-04-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-08-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-10-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-02-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-05-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-11-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-06-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-06-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-05-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-12-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-08-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-01-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-09-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-05-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-07-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-12-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-05-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-02-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-03-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-01-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-11-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-12-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-02-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-09-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-07-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2020-12-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-12-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-01-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-11-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-04-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-06-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-11-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-11-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-02-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-12-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-12-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-08-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-11-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-11-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-04-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-06-05.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-08-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-03-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-10-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-12-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-08-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2018-12-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><a>VE-019 Conf prensa pdte AMLO, 11dic18</a><a>Download</a></div>\n<p>Palacio Nacional, 11 de diciembre de 2018<br/><br/></p>\n<p>", "2023-07-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-10-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-02-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2019-09-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-05-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-01-11.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-07-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-01-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado,</i> <i>revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2021-03-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-04-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-08-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-10-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-07-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-05-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-05-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-08-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-02-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-05-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-06-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-03-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2019-01-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-052</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Palacio Nacional, 04 de enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2022-06-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-11-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-05-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-02-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-02-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-09-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-01-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-04-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-06-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-11-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-09-10.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-03-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-08-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-08-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-07-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-02-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-07-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-12-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2019-11-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-11-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-04-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-03-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-01-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-06-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-11-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-04-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-01-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-02-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-12-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-10-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-09-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-09-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-01-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-09-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-05-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-06-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-03-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia </i></p>\n<p>", "2021-01-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-03-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-06-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-05-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-12-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-04-10.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-07-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-09-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-09-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-11-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-12-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-02-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-09-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-05-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-10-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-06-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-01-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-12-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-09-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-02-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-03-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-11-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-04-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-01-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-02-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-05-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-02-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-05-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-06-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-01-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-01-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-08-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-08-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-11-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-09-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-11-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-01-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE 058-2019</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 8 de enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2020-01-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-02-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-07-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-10-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-12-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-07-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-12-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-02-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-01-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-08-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-03-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-05-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-09-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-07-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-044.2018</p>\n<p>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 27 de diciembre de 2018</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa a cargo del presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>", "2020-04-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-06-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-06-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-07-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-07-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-10-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-09-13.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-05-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-09-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-03-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-01-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 24 de enero de 2019</b></p>\n<ul>\n<li>\u00abYa tenemos 700 operadores de pipas contratados\u201d, para que se hagan cargo de las unidades y atender el problema de desabasto, L\u00f3pez Obrador.</li>\n<li>El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador reiter\u00f3 que conforme al Art\u00edculo 89 de la Constituci\u00f3n Mexicana, su gobierno adoptar\u00e1 una pol\u00edtica de no intervenci\u00f3n en el caso Venezuela.</li>\n</ul>\n<p></p>\n<figure><audio></audio></figure>\n<figure><div>\n<div></div><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = 'https://web.archive.org/web/20240227142025/https://connect.facebook.net/en_US/sdk.js#xfbml=1&version=v3.2';  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><div><blockquote><a>Seguimos respondiendo las preguntas de los medios de comunicaci\u00f3n. Conferencia matutina en vivo.</a><p>Ya compramos las primeras 671 pipas que transportar\u00e1n el equivalente a 143 mil 958 barriles diarios de combustible y tenemos a 700 operadores que cumplieron con los requisitos para manejarlas.Reiteramos que la pol\u00edtica exterior de M\u00e9xico se ci\u00f1e a los principios de no intervenci\u00f3n establecidos en la Constituci\u00f3n.</p>Posted by <a>Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</a> on Thursday, January 24, 2019</blockquote></div>\n</div></figure>\n<p>", "2019-03-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-06-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-07-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-10-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-03-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-08-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-06-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-04-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-11-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-11-05.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-03-27.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-10-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-04-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-01-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-03-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-09-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-07-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-12-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-02-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-08-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-12-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-02-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-08-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-10-30.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-04-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-03-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-01-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-09-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-05-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-07-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-10-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-08-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-06-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-04-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-11-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-12-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-10-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-05-05.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-03-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-07-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-07-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-09-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-03-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-01-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-06-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-11-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-09-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2018-12-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><b>VE-043-2018</b></p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Mi\u00e9rcoles 26 de diciembre, 2018</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa ofrecida por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador </b></p>\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>", "2020-06-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-06-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-05-20.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-08-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-04-12.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-05-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-09-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-12-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-10-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-02-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-04-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-01-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-11-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-22.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-11-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-01-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-060</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 9 de enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2020-01-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-02-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-09-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-08-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-20.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-04-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-04-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-02-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>", "2020-09-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-02-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-11-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-01-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carillo Puerto, el benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-03-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-08-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-11-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-04-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-08-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-02-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-05-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-12-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-09-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-03-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-06-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-09-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-05-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-01-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-03-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-02-07.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-11-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-12-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-02-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-09-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-01-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-03-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-11-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-06-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-05-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-12-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-06-18.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-07-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-05-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-06-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-09-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-09-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-01-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-11-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-06-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-04-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-01-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-12-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-07-25.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-02-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-07-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-05-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-11-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-11-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-01-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-03-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria.</i></p>\n<p>", "2024-08-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-08-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-04-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-06-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-10-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-11-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-03-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-08-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-25.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-12-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-05-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-12-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-02-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-01-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-04-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-04-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-06-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-07-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-07-15.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-09-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-02-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-07-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-05-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-04-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-06-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-10-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-05-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-07-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-03-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-06-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-09-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>Descarga audio <a>06-12-18 AUDIO CONFERENCIA DE PRENSA MATUTINA PRESIDENTE ANDR\u00c9S MANUEL L\u00d3PEZ OBRADOR</a></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 06 de diciembre de 2018</b></p>\n<p><b> </b></p>\n<p>", "2019-09-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-05-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-01-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado,</i> <i>revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2021-03-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-08-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-06-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-04-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2018-12-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><a>Descarga audio </a><a>Download</a></div>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 10 de diciembre de 2018</b></p>\n<p></p>\n<p>", "2023-07-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-11-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-08-17.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-03-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-05-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-12-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-10-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-12-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-08-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-01-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-06-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-11-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-10-05.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-02-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2022-10-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-05-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-05-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-07-30.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-06-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-04-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-07.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-12-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-11-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-03-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-09-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-10-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-10-29.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-01-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-01-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o del Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-11-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-07-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-12-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-07-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-02-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-02-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-09-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-12-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-04-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-06-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-11-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-01-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-07-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-09-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-03-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-11-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-06-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-08-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-09-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-02-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-05-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-09-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-07-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-05-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-11-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-03-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-03-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-04-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-06-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-06-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-10-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-07-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-03-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-01-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-09-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-07-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-05-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2018-12-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p> </p>\n<p>Descarga audio <a>05-12-18 AUDIO CONFERENCIA DE PRENSA PRESIDENTE ANDR\u00c9S MANUEL L\u00d3PEZ OBRADOR</a></p>\n<p>Palacio Nacional, 5 de diciembre de 2018</p>\n<p>", "2023-07-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-02-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2020-08-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-08-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-12-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-09-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-02-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2018-12-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><b>Palacio Nacional, 13 de diciembre de 2018</b></p>\n<p>", "2019-04-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-06-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-03-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-01-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-05-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-07-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-10-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-01-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-062</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO\nNACIONAL, 10 de enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia\nde prensa encabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s\nManuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2020-01-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2023-03-22.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-08-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-09.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-04-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2020-08-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-02-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-07-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-05-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-10-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-12-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-07-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-04-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-02-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-12-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-04-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-06-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-03-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-01-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-08-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-01-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-11-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-07-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-07-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-08-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-06-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-11-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-10-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-05-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-08-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-10-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-09-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-09-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-04-27.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-04-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2024-02-20.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-02-21.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor de mayab</i></p>\n<p>", "2024-04-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-06-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-04-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-11-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-12-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-09-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-04-30.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab </i></p>\n<p>", "2022-08-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-06-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-09-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-05-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-01-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-03-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-01-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-06-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-07-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-12-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-05-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-02-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-08-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-11-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-06-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-04-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-05-24.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-12-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-05-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-01-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-11-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-10-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-04-19.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-02-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-07-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-11-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-03-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-03-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-02-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-11-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-01-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-03-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-03-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-08-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-11-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-10-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-03-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-02-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-05-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-12-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-02-19.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-08-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-11-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-04-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-06-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-03-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-01-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-06-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-07-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-09-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-05-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-08-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-12-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-07-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-08-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-06-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-04-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-06-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-12-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-09-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-10-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-04-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2021-03-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-08-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-07-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-05-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>VE-041</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 24 de diciembre de 2018</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa que ofreci\u00f3 el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2024-02-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-11-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-03-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-04-22.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-10-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-05-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-07-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-09-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-08-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-06-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-01-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-09-23.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-01-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-04-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-10-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-09-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-02-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-02-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-07-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-12-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-06-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-04-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-04-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-07-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-07-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-09-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-08-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-03-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-08-30.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-04-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-31.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2019-04-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-06-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-02-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-05-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-07-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-07-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-01-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-064</p>\n<p><b>Versi\u00f3n\nestenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Palacio Nacional, 11 de\nenero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa\nencabezada por el presidente de los</b></p>\n<p><b>Estados\nUnidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2022-08-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-01-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-11-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-04-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2018-12-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p></p>\n<p></p>\n<p>", "2022-11-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-01-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-08-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-12-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-07-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-09-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-05-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><b>PALACIO NACIONAL</b></p>\n<p><b>04 de diciembre de 2018</b></p>\n<p><b> </b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa del presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.</b></p>\n<p><b> </b></p>\n<p><b> </b></p>\n<p>", "2024-02-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2020-08-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-06-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-08-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-03-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-01-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-09-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-07-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-05-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-03-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-06-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-04-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-06-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-10-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-12-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-10-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-05-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-11-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-03-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-01-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-056</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 07 de enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2022-11-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3m, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-06-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-09-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>VE-046</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>PALACIO NACIONAL, 28 de diciembre de 2018</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa ofrecida por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador </b></p>\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>", "2023-05-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-07-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-07-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-09-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-03-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-09-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-12-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-08-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-01-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-12-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-07-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-02-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-05-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-12-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-10-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-02-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-01-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-11-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-04-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-06-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-11-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-09-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-03-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-08-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-04-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-12-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-02-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2022-10-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-05-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-06-26.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-06-27.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><div><a><img/></a></div><p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-03-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-07-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-10-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-01-02.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-03-01.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-06-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-12-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-08-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-06-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-04-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-08-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-09-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-12-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-05-22.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-04-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-08-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-03-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-11-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-07-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-09-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-11-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-04-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-06-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-11-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-03-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-08-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-12-15.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-07-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-10-17.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-08-05.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-07-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-10-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-07-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-07-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-04-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-08-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-01-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-06-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-06-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-10-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-05-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-02-20.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-02-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-05-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-05-17.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-12-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-06-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-05-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-09-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-08-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-01-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-11-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-06-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-03-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-02-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-09-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-07-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-10-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-12-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-09-28.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-12-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2018-12-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>VE-033-2018<br/><b>PALACIO NACIONAL, 19 de diciembre de 2018</b><br/><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b><br/><b>Conferencia de prensa que ofreci\u00f3 el presidente de los</b><br/><b>Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez</b></p>\n<p>", "2019-04-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-02-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-09-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-04-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-10-07.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-07-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-05-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-09-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-02-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-08-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-01-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-03-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-11-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-06-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-12-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-02-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-04-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-11-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-04-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</p>\n<p>", "2020-08-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-08-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-03-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-11-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-05-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-09-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-02-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-04-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-06-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-04-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-06-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-03-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-01-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-01-04.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-05-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-12-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-10-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-05-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-02-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o del Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-08-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-12-16.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-04-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-06-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021, A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-09-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-07-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-01-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-03-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-04-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</p>\n<p>", "2019-06-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-03-25.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-11-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-06-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-12-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-02-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-03-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-07-19.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-04-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-06-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-08-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-10-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-12-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-07-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-12-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-03-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-04-08.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-01-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-05-17.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-07-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-12-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-10-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-05-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-02-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2021-10-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-11-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-06-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-08-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-09-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-05-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-07-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-10-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-07-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-05-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-03-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-06-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-04-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-05-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-05-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-07-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-04-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-01-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>VE-071</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Palacio Nacional, 16\nde enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada\npor el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, licenciado Andr\u00e9s Manuel\nL\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2020-03-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-08-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-04-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-12-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-08-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-02-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-11-30.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-07-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-10-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-03-11.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-01-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>VE-072</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Palacio Nacional, 17\nde enero de 2019.</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa encabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador </b></p>\n<p>", "2020-03-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-08-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2018-12-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<div><a>Descarga audio</a><a>Download</a></div>\n<p>PALACIO NACIONAL, 14 de diciembre de 2018<br/></p>\n<p>", "2023-05-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-07-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-02-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2020-11-12.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-03-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-06-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-04-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-06-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-08-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2019-09-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2019-05-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-07-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-04-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-06-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-08-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-03-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-04-03.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-10-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-05-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-02-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-04-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-04-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-06-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-08-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-02-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-12-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-10-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-07-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-12-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-07-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-03-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-11-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-01-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-11-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-06-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-05-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-12-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-02-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-07-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2024-03-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-01-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independenci</i>a</p>\n<p>", "2020-12-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-02-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-08-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-04-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-06-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-07-27.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-07-09.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2022-06-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-11-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-09-10.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-02-12.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2020-01-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-09-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-02-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-05-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-07-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-12-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-05-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-02-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-09-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-05-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-10-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-11-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-03-24.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-06-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-04-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-01-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-03-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2021-05-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2019-04-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-08-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-08-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-12-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-07-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<figure><audio></audio></figure>\n<iframe></iframe>\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-02-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-09-18.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-04-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-11-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2021-05-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-12-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-07-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-06-07.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-09-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-01-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-08-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-03-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-06-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-11-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-04-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-10.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-06-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-12-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-02-02.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: Year of Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor of the Mexican Revolution</i></p>\n<p>", "2020-09-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-12-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-07-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-05-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2018-12-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<figure><audio></audio></figure>\n<p>VE-030<br/>\nPALACIO NACIONAL, 18 de diciembre de 2018<br/>\nVersi\u00f3n estenogr\u00e1fica<br/>\nConferencia de prensa que ofreci\u00f3 el presidente de los<br/>\nEstados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador</p>\n<p>", "2020-06-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-08-01.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-06-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-03-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: a\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-02-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-09-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-07-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-05-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-12-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-05-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-04-20.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2021-10-06.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-09-20.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-02-27.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del pueblo, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2022-01-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-11-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-06-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-05-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2023-12-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-06-01.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2021, A\u00f1o de la Independencia</p>\n<p>", "2020-03-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-01-17.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-04-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2021-06-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2020-10-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-12-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-05-10.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2023-09-29.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-02-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2020-07-31.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2022-10-05.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-07-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-08-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-30.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2022-11-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-04-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-06-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-03-15.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2022-01-28.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p></p>\n<p>", "2021-03-22.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-07-12.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-10-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-01-20.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2020-03-25.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-01-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</p>\n<p>VE-080</p>\n<p><b>Versi\u00f3n estenogr\u00e1fica</b></p>\n<p><b>Palacio Nacional, 21\nde enero de 2019</b></p>\n<p><b>Conferencia de prensa\nencabezada por el presidente de los Estados Unidos Mexicanos, Andr\u00e9s Manuel\nL\u00f3pez Obrador</b></p>\n<p>", "2022-04-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-11-18.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-11-21.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2023-10-16.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2021-07-22.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021, A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2024-07-19.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2024-05-24.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-12-08.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2024-04-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2021-08-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2023-03-06.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2022-04-07.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2024-09-11.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del mayab</i></p>\n<p>", "2020-12-15.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2021-04-30.old.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2021: A\u00f1o de la Independencia</i></p>\n<p>", "2019-12-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2020-10-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2019-02-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-09-09.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2019-05-23.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2019, A\u00f1o del Caudillo del Sur, Emiliano Zapata</i></p>\n<p>", "2022-10-13.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-07-27.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-06-29.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2023-04-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>", "2024-01-26.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2024: A\u00f1o de Felipe Carrillo Puerto, benem\u00e9rito del proletariado, revolucionario y defensor del Mayab</i></p>\n<p>", "2022-03-03.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2022: A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n, precursor de la Revoluci\u00f3n Mexicana</i></p>\n<p>", "2020-08-14.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2020, A\u00f1o de Leona Vicario, Benem\u00e9rita Madre de la Patria</i></p>\n<p>", "2023-07-04.html": "<div class=\"entry-content\">\n<p><i>2023: A\u00f1o de Francisco Villa, el revolucionario del pueblo</i></p>\n<p>"}